點解google成撚日出殘體字？

最近做功課發覺愈黎愈多殘體字出現係google 明明我search個樣野唔關大陸事

除左google 你地用開咩搜尋器？

谷歌

其實好撚on9 出殘體 大陸都上唔到Google 整殘體做咩尻

我都想知咩事
呢排去google translate
明明撳咗中文繁體
Google出殘體字
真係屌佢老母

有時殘體字都唔係問題 但係你出既搜尋結果篇篇都一撚樣唔知想點

Google Maps先煩

好耐之前都已經成日變殘體 唔知做咩事
翻譯簡中文 佢幫我優先自動簡左殘體
就算用英文版google都幫我優先簡殘體
好撚on9
同依家search 野 愈黎愈多殘體網優先
係咪我setting按錯野？

內容一樣
但個網唔同

完全無你地講嘅問題

我都係，仲以得我係咁